真毒 你問我答

幾時畀我屌屎眼？

唔屌了

我好毒

辣殺

毒撚

aggcx

問你老母閪咩

岩

有咩動漫好睇

冇睇開

知唔知咩係 s-cute

seed呢

唔睇動漫點叫毒？

你俾你屎眼我玩先

關咩事

鬼父